點解人生可以咁孤獨

過年屋企人唔係香港
得我自己一個過年
呢幾日咩都無開日日淨係煮水餃食
搵個可以陪我嘅人都無....

Ok la 我平時都係咁

唉

去做義工啦

仲唔pm我

你條女係雞

習慣就好了

點解唔食即食麵同出街買外賣？

其實食咩都好似一樣.....

你個名正

你都唔差